[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(6) 皇天擊殺寶輝娛樂！！！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10（20歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29（18歲）
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29（16歲）
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27（21歲）
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25（22歲）
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2（17歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23（15歲）
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8（26歲）
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9（22歲）
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10（17歲）
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22（23歲）
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎
第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

lm

皇天擊殺寶輝娛樂！！！

留名

新人留名

冇伏留名

[/quote]

留名
fan meet前唔知爆唔爆到post

貼圖洗版

越嚟越靚仔

生日快樂

冇事既唔痛既，姐姐果時呢頭做完就出左去買格仔餅食

早晨

早晨

同大家玩個估人遊戲
表示淨係認得我2條粉腸

食野嗰個係大輝咩
我一見到瘋狂食野+粉紅色衫第一眼就認咗做訓

人地NMB用google form 即時收到
依邊用個server唔係即時收到 而係即時會冧嘅qq email
屌你老母on99
痴孖根用下你地個腦啦

特登唔加密俾你地班寶輝垃圾睇！！
皇天擊殺寶輝娛樂！！
仆街啦成班食屎狗！！

我淨係知智聖肯定岩
佢件衫係影profile大頭相果件

好耐無黎之留名

我認得你呀！！

邕好似拍緊mv

招募同成員似樣既小朋友拍mv?

其實佢地係咪住返ioi個間？

許閣將於秋天發表新專輯，此次許閣將於WANNA ONE成員邕聖祐合作，邕聖祐將擔任許閣新專輯主打曲MV男主，並正於今日（29日）拍攝MV

演員邕

成team人得佢一個季節正確

cody

我有邕sky 小卡 有冇人可以換大輝？
想齊狼輝set
1003交收
有意tg:

聽

水泉澳759有在奐同隊長

留個名先

仲有幾日又可以見到你地啦

啲新聞圖

二佬成日自己ig唱歌,幾時先有得公開唱
MMO

Good morning

啱呀好掛住佢 都唔知5子可唔可以一齊出道

[INFO] Banana Ent's Yongbin, RBW's Gunmin, JJCC's Yul & Sancheong, HF Music's Woodam, Jinyoung and Yonggeun all confirmed to join Mix Nine

[INFO] Individual Trainee Choi Doha and Rion5's Kim Tae Woo also confirmed to join

好多101仔仔join mixnine

條片得佢地6個

最唔明白點解佢哋倆個都要參加
定佢間公司唔出團

Dan呢個look我俾一百分

好想睇佢鬆頸喉鈕扯呔

台灣場福利出晒。。。
你都內定整張list都咁耐做乜呀

好想托佢走

D-3

唔該哂麻雀絲幫手整 一多野做就棄左

今日得閒咪整下
都方便自己睇
同埋要整D-Day倒數 就嚟有得見真人

喊出聲
我Brandnew四子

無論係邊都要跳我呀我

Master key preview

邕聖邕聖

大輝 痴線架流咁多血

發生咩事

屌那星做乜野！！！！！！

啲fans鬧得好犀利 話做乜唔即刻送佢去醫院

勁有愛 一跳完隊長即刻衝入後台（應該搵幫手）woojin拉住大輝唔比佢行仲推佢入後台

bjy笑呀

其實佢真係放大左我個仔個頭

黃旼炫唔識揸筷子

唔緊要我都係啱啱學識咗三個月

lur住要食三文治好可愛

英文三秒雞仔廣告

睇嚟又有新嘢睇

屌YMC真係好戇鳩次次拉班仔拍片之前都唔幫佢地梳下頭化下妝
咁樣好咩

好熱

做乜鳩隻眼又腫咗
屌好擔心 呢排都冇得點抖

個嘴成日都好乾

唔好再整親喇

嘩

1480賣900
680賣450

狼輝我都要晒

一日兩場

係咪要自己check qq中唔中
500位賣左咁多個出去，佢係咪煩緊點作個身份證號碼落去
有無500人去擊都唔知

睇佢個款都係側側膊 過左fm就話知你

放毒

如果係團飯就慘
每樣11張

應該唔公開名單 當自己sd 左email私下"通知"

原來英文同東賢嚟香港個陣做咗電台訪問
不過wanna one應該都唔會有

團飯有一張團體版比你
一次收藏晒11個

[唔知wow咗未]

Dingo呢個系列真係好治癒
雖然次次好葡萄個女仔

飲到好酸既果汁既旼炫

3/10
WANNA ONE Fan Meeting @香港 Day 1
08:35PM 放送 MBC 被子外面很危險 (dan)

4/10
WANNA ONE Fan Meeting @香港 Day 2

5/10
05:00PM 放送 Mnet KCON 2017 @AUSTRALIA

6/10
WANNA ONE Fan Meeting @台灣 Day 1
11:20PM 放送 SBS WANNA CITY

7/10
WANNA ONE Fan Meeting @台灣 Day 2

(綜合左呢幾日既節目同行程 如果有想加既101練習生行程 可以自己改 cr.ptt)[/member][/size=2]

D-2

fm前爆唔爆post換topic haha

帶住大佬聖既愛黎推post.

推爆佢
其實佢皮膚對鹽敏感 成日出咁多汗真係唔知有冇事

啲珍藏推埋出黎

呢張相真係好正 post過再post

爆爆爆

識畫畫真係好 睇畫都咁bfable

姐姐不行了

[size=1]設計對白:[size=1]啊~仲有2日就見到大家

見到隻耳仔就心痛

傻仔

包到實一實

其實滾球獸係咪好難買
好想睇佢撚滾球獸

邕狼變熟了

好啲好番啦

唔知你地睇左條片未
智聖同佑鎮一見到佢流血就望實哂
大輝仲想跳完先落去

上amazon or 樂天收

屌 好撚q呀朴佑鎮

真係好敬業 明明覺得李大輝係聰明嘅人 點解呢啲時候要咁傻咁蠢

佢仲要幫佢跳奶呀奶

呢張真係神圖

比個目標自己 今日可以洗到第30頁

睇黎佢地今日枝果汁真係好難飲

呢個邕站成日出勁靚嘅圖

懷疑佢前世真係狗 咁中意聞野

好萌

買左佢個SG

好青春 好有住我隔離屋啲細路嘅感覺

之前地鐵站個個靚靚燈箱好似都係呢個站整

手仔

最初識裴珍映都係因為呢張圖 個陣係因為大輝所以先知有佢嘅存在 係個陣已經係我內心慢慢種下左狼輝嘅種子

好想帶走呀

竟然係咁係時候放我第一個鐘意左一日既cp

大個仔

我講過 我今日要唔追擊賴冠霖一日

話時話 係大陸 罐狼cp好受歡迎 但明明佢地好似冇咩交流 完全唔知咩事

其實好掛住佢平陰黑髮

天使呀

你老味見到大陸d票務賣埋小組合影，仆街YMC你無良心到一個點！

後台合影都賣埋 好心比佢地抖下

我都覺 0交流咁 大陸人氣top3 係咪傳說中嘅汽水line 其實我get唔到狼罐訓有幾汽水

bjy心裡表示:mh哥哥你又做我

聽講琴日輝輝整親都照影

佢卷毛好好睇 101個陣佢卷毛過 勁qq

下 點解會有小組合影嘅？姐係後台個啲？

印象中既交流咪得棒球場/weeklyidol/hom後台/依張花絮照

仲唔熟過邕狼
btw唔係top3 top3係奶訓丹 狼係top4
總之get唔到奶既顏值 我覺得邕丹都順眼過佢

係咁話佢唱得好

我覺得邕好靚仔喎 丹係qq
邕狼熟左好多啦 前幾日有人影到邕凍到震 珍映幫佢取暖
罐狼101有集宣佈排名個陣佢地一齊坐互相鼓勵幾句都算嘅

我記得果集最後好尷尬 邕狼以前勁唔熟 出左道之後都有唔少互動

珍映冇諗過自己第四仲要避開個鏡頭 亦都冇諗過賴係20
一直覺得邕狼幾得意 感覺唔熟嘅原因係邕驚裴珍映覺得佢無趣 所以唔敢同佢講野

Bjy笑點好高 好似見邕講啲咩佢都無笑過

又係時候派我兩個仔出黎發膠 娛樂大家

26頁啦 各位加油
大家估下佢係邊個黎

佢唔係笑點高 佢係鐘意大叔笑話同笑自己
同埋佢係簽售會強調過wo全部人都唔好笑

新人報到
有冇人10月3都會去睇fm 好奇一問有冇人搶到前排

同意！佢笑到癲左個啲 我覺得好笑

依度大部份人都去呀 前排就難少少啦

呢到可以坐到最前排嘅人係邊個

好想坐雙字母排 肯俾錢都冇飛 前排喺晒大陸黃牛到 小妹blk A C排

狼訓都幾得意嘅 但我由一開頭都萌狼輝所以冇咩影響姐（頂 我乜都話幾得意）
咩係李可樂 啤酒花

我自己覺得唔差 但唔會係佑鎮見到我既排數

Instyle Daniel

賴冠霖 朴志訓

普通話偏音掛 我唔識講都唔知

你個名
情敵出現

8000真係太誇張 5xxx 前三排如果近佑鎮我會考慮

情敵你好

我跟你走

又唔係真係咁快熟嘅 我諗佢個陣真係毒撚冇朋友 要到男子漢個啲先熟啲 再慢慢培養

我blk A row C 2xxx

我覺得熟唔熟得佢地自己知
平時都未必表現曬出黎架喇

BTW聽日都10月2號 幾撚時知福利 有無都通知聲喇

你坐邊排 我number 6x

想念小雞

4號MIDTERM仲未溫書+未想溫書點算

天才波

好彩姐姐當年讀大學唔使midterm冇考試得功課功課同功課

bjy:我好惡我好惡我好惡我好惡我好惡

點解可以乜都無咁正
算啦20題mc唔會死得太柑既我諗

唔識PO GIF

睇錯原來好多功課

嬲樣

mid term個日走堂溫書 係我嘅慣例 唉 呢家做定啲assignment先

好犀利 真係推到30頁啦

FM前爆POST

襯今日未完前 歌頌一下奶 順便儲一儲RP

距離今日淨返1分鐘

我未睇你講咩就打開左張圖.......

新一日喇

完全唔覺仲有2日就FM

新一日喇

比例真係好正
就咁睇相似有18x

雞仔表示小兒科 我對左咁耐

其實MH點解叫做美年 我諗左好耐

推

同韓文讀音有關 민현可以讀做 미년

韓文發音轉普通話
同佢花名美女嘅發音都似

叫我？

我覺得佢有180 一寒背就矮2cm

我自己對成個樂華都no feeling
不過歡迎你講佢 自由黎架嘛

花心下先
我愛kenta

係日本人我都無條件鍾意左先

懷緬一下

雖然係我心中點都咁可愛但希望FM唔好再中分

究竟係咩味道

希望佢剪頭髮

眨眼成日都好大力

又懶得意

本身幾中意佢 覺得佢幾努力 失言個陣真係好麻麻佢 之後又覺得佢幾慘咁 雖然最後都冇咩feel(後期鏡頭真係好少）但我一直都覺得佢係靚仔黎

[member]去睇下自已有無中福利 3號睇左無[ /member]

屌你老母 真係慶過火屎
一撚大堆簡體字名
係微博公佈唔撚係FB公布

屌 嬲到唔想講野

推到呢個POST爆我就去訓

因為我同fd一齊sd出去
又有同我名好似但兩者爭左二百幾個number
如果兩個係數字勁近我一定會懷疑係用左黎比果班買左資格既人

今晚推得好快
諗定新POST名

尼你...

老母 裴珍映老母姐

好想知幾時出10.4
競爭細應該易中啲

1001